win 10 既更新真係令我欲仙欲死

我只係想生存下

我只係想娛樂下

被m$娛樂？

你打機娛樂唔係都係用 windows？

依家打開android風色童話同電腦既lugatic rave 2